\documentclass[a4paper,12pt]{enigme}
\usepackage{enigme-commands}
\begin{document}

\Enigme[9][sanssolution]{
\begin{minipage}{0.75\linewidth}
	{\small Cette grille de Grimuku est à compléter en remplissant chaque case par un nombre premier inférieur à 8 de telle sorte que chaque nombre présent dans les cases grisées correspond au produit de tous les nombres indiqués par la flèche.}\\	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.2\linewidth}
	\begin{center}
	Exemple :	
	\Nonogramme[Solution,Unite=3mm,Taille=5]{%
	oXXXX,%
	XoooX,%
	XXXXX,%
	XoXoo,%
	oXooX
	}
	\end{center}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.6\linewidth}	
	\begin{center}	
	\Nonogramme[Taille=10,Unite=0.5cm]{%
	oXoXXXooXX,%
	XXXXXXXoXX,%
	XXoXXXXXXX,%
	ooooXoXXXX,%
	oXXXXXooXo,%
	oooXXXoXoo,%
	XoXooooooo,%
	XoXooooXXo,%
	XXXoooooox,%
	XXXXXXXXXX
	}	
	\end{center}	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.35\linewidth}		
\end{minipage}
\QREnigme
	}
{
\begin{minipage}{0.6\linewidth}
\begin{center}
	\Nonogramme[Taille=10,Unite=0.5cm,Solution]{%
	oXoXXXooXX,%
	XXXXXXXoXX,%
	XXoXXXXXXX,%
	ooooXoXXXX,%
	oXXXXXooXo,%
	oooXXXoXoo,%
	XoXooooooo,%
	XoXooooXXo,%
	XXXoooooox,%
	XXXXXXXXXX
	}
\end{center}	
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.35\linewidth}		
\end{minipage}
}

\end{document}

	


